其中一名被的士撞倒的女傷者或有機會終身殘廢

【2341】有醫護人員聯絡本頻道，透露其一名被的士撞倒的女傷者，左腳開放性骨折、右膝頭甩骹。她形容，膝頭甩骹情況罕見，傷勢「好嚴重」，又表示傷者難以百分百復元，或有機會終身殘廢。

TG : 反送中已核實資料頻道

叫唔好打嗰啲左膠食屎

好人有好報

早日康復
撞人廢老等天收

望有奇蹟發生，女手足大步檻過

自問好好打嘅同我入哂黎

屌你老母

一定要接件dc9 出院

女手足

下次一定要接開d 左膠

個司機真係抵撚死
唔該啲港豬咪再話佢慘
係九龍塘見住佢衝落嚟
個時車窗已經爆曬 個個手足已經怒屌
最後係佢再次選擇係長沙灣再踩油撞人
利申發夢 夢見到

班阻膠正仆街 屌你老母 阻住私鳥